是日cancer餐...

落左小小蜜糖

氣炸師?

膿膿地先好食 好脆 雞扒世界第一

煎

落左d蜜糖同檸檬汁 好好食

其實應該煎完再煮番熱啲蜜糖，熄火先再掉番啲雞落去撈兩撈，應該冇咁易燶邊
不過其實都唔算燶，睇倒都想食

狗糧師

狗兜

多謝

你完全冇交代過左上角若隱若現果兜係乜嚟.

烚菜

加d汁

幾好

哭了